今年係政治上值得開心嘅事係蔡英文同TRUMP都羸大選

Landslide victory make DEM cries again

推下先